［求救］唔食藥唔做手術點樣醫好早洩

上一集反應唔錯，回答你哋問題嘅時候提過，早洩其實有唔少治療方法，但係又冇好好形容到當中嘅執行方法。第3集會詳細啲介紹早洩嘅行為治療，包括stopstart同埋squeeze technique。

又上又落 又渣撚住
會唔會玩壞我條嘢

你條野本身就早洩
壞左架啦

屌你老尾

唔好唔開心，有得醫，有得醫

戒j

早洩有手術做咩？結紮？

戒自慰

有不過唔建議，因為啲evidence唔好

唔射咪唔會早洩

健身 早睡早起 食下生蠔 韮菜 淮山

推

練鐵蛋功

Pish

練大腿>行房個時可以連續做幾次

利申up9

pish

投胎

就咁打多啲飛機唔得咩

搵個肥婆幫你含,跟住你每次扑野時.諗返個場景就射唔出

依期插住條女下面

點樣可以提高腦入面既血清素？可以食啲乜？

SSRI

想射之前停既話，
個龜頭敏感度好似過幾耐都唔會降低到好多
一插番就好易升番，咁算唔算正常

係會好容易升返，慢慢練習之後會好啲

唔知自己有沒問題，有時候點chok都chok唔出，有時候就好快，好似一緊張/急就快，心情平服就好耐

有時候快出都係因爲心情好緊張，個人好aroused

緊張係早洩嘅其中一個成因，所以一緊張就快係正常

有沒方法解決

要解決焦慮嘅問題，最簡單可以學習1啲基本嘅放鬆方法。譬如話深呼吸，收緊放鬆肌肉，或者用imagery，哩啲方法係網上都好容易學到。有陣時分散注意力都得，但唔係個個都work。如果緊張焦慮情況嚴重，就要考慮睇下精神科醫生。焦慮嘅藥正好係可以同時醫埋早洩醫，一舉兩得。

係未醫生幫我做？

🙀

想知有麻醉作用既藥膏點買
一定要醫生處方？

是的

想問下早洩同扑野果日飲水既量有冇關係？